我知大家好嬲，但我地要更團結。

希望文宣組準備攻勢，我地會幫手宣傳出去。